香港人今次真be water了

由金鐘去中環
去到依家齊上齊落
一齊走
不死守
香港人慢慢揾到自己嘅抗爭模式
Be water,my friends

香港人好嘢

但我地仲未贏㗎記住

下次元朗見

好撚討厭

【重開推上頂】7月27 光復元朗

光復元朗

繼續be water

中環同元朗仍然好大鑊 各位小心同努力！

元朗要人要人

元朗十幾隻狗

屌佢 啱啱又唔見佢出

文宣加油

光復香港
時代革命

Push

Be water

係入元朗慢咗
一萬人入到去都唔會輸成咁

無諗到元朗咁大件事